依家仲用緊有線headphone 係咪好老餅？

想轉藍芽耳機但好L貴

出街：藍牙
屋企：有線

有無$1000內推介

jabra elite 65t
我就未用過
但係都見多人用

我用開1000上

千幾二千買藍芽耳機，同等價錢嘅有線耳機已經好好聲

會吾會用幾個月就打柴？